有無試過曾經單戀人，但係一直都move on唔到?

我單戀過一個人，亦都試過溝佢。後來知自己無希望，佢又要準備公開試(唔想再打擾佢)，於是就同咗佢表白，諗住咁樣決絕啲，可以快啲死咗條心。攤牌初期，成個人真係放鬆哂，以為時間會沖淡一切。點知過咗幾年，再見返佢，先發現自己原來仲好care。呢段時間都有過其他心儀對象，但係就再無當年咁心動嘅感覺。有無巴絲都有同樣嘅經歷?又有無人可以教下小弟點樣放下執着?

其實唔見就會淡 有冇辨法避開佢

我都試過同你一撚模一樣
後尾到佢真係鐘意左第二過係你面前講起既時候，見佢個下個表情我即刻放低哂

難啲，我哋有樣共同興趣，難免會係嗰類場合撞到

識多啲異性唔好咁毒。

其實當我見到佢同佢男朋友一齊嘅時候，都放低咗唔少，但係仲係會介意

我都有嘗試過，但係一係就完全無feel，一係就無乜feel，一定會將新對象同舊愛比較
利申: 已經唔算毒，社交能力算還好

有

好痛苦，其實好想搵返佢

單戀咋喎都算舊愛
每個人都有佢獨特嘅吸引力
嘗試下用心了解下唔同人喇

有 已經四年了
中間都有拍過拖，以為有其他人可以取代到佢位置。
但當佢一返黎香港再走，會好唔捨得，我就發現其實一切都無變過，都係仲鍾意緊佢。

用錯字眼 對唔住大佬
唉而家都有個ok嘅對象嘅
希望之後可以互相了解多啲啦

巴打我哋都要加油

呢種感覺真係好痛苦 但係已經無再揾返佢嘅籍口，亦唔敢再打擾佢...

sorry其實我係絲

有時以為自己已經放低左
但又會突然間諗起佢
明明自己都知我係佢心目中可能已經連朋友都算唔上係
都仲係會心掛掛

藉

講得無錯 再加上知道佢根本無將我放過上心，執着嘅只有我一個，真係好辛苦

我都係已經8年啦
我覺得呢種感覺已經滲透入身體血液
可能因為係初戀既原因掛
我覺得可以算係人生既一種回憶
唔洗刻意忘記啦

諗起當時以為佢對自己有意思
以為佢既一啲行為或者動作係signal
就覺得好醜怪

人地一啲意思都無呀！
仲on99咁！
到底要掛住到幾時呀！

這個世界最易動情叫太壞罪名

巴打之後拍拖唔會覺得好似將另一半當成初戀嘅替代品咩?咁樣好似對現任有啲唔公平

諗返轉頭都覺得柒 但係都係抽唔到身呀

你咁講我又諗起
我依家係第三次戀愛
前兩次既人 我都係有呢種感覺
將佢地放係我心底深處
不時回味下
其實每個人都有自己既感情經歷
我又唔覺得有咩公平唔公平
你唔會成日放係把口度同現任比較既
屬於你自己既回憶嚟既啫

你又啱 有少少點醒咗我

無愛可失 得不到相戀別說失戀